ios更新驗證唔到可以點

畀

設定
一般
iPhone儲存空間
delete 13.4.1個 file

番